### Приведите пару примеров, когда уместно использовать в коде конструкцию **try...catch**.

#### Коли ми точно не знаємо яка буде помилка але допускаємо що вона може бути. Наприклад при запиті до іншого серверу, при валідації данних, запит до БД.
